不如開返間環保醫院俾環保撚

暫時諗法係，醫院所有野都要合符環保撚嘅環保同天然做原則。

醫院入面所有耗材都會循環再用，包括針筒、紗布、綿花之類，全部用完，洗返淨就俾下手用。而消毒一定唔可以用酒精，要用醋、檸檬汁呢d懶係天然嘅消毒劑啦

而醫院一定絕對唔可以開冷氣，最多只可以開風扇！手術就晌密不透風而乾燥嘅房間做，好似以前太監切jj嘅蠶室咁

仲有攞藥一定要自備盛器，而食剩嘅藥可以交返俾姑娘，倒返出黎俾第二個。

仲有d咩可以再環保D?

食唔曬嘅飯分享比其他病友

直接唔好比人出世

收工口罩吹返乾俾下更用

啲尿片濕左 曬乾佢再用

環保撚幾時自殺保育地球

環保撚唔撚使醫
自生自滅

環保撚會話要用純天然材料（棉）嘅尿布

M巾都唔可以用，用石油副產品製會破壞地球。
好似印度貧民婦女用紗布就啱

藥物要用草藥/精油，事關現代藥物要用機械去整，會用到石油同做成污染

中國啲醫院夠唔夠環保

我相信正常一個醫護唔會想入去做
Cls

環保撚既醫護

做得醫護 9成都唔會環保

你就想，叫你用樹葉咋

日青幾時示範用樹葉做m 巾？

產房只需鉸剪、毛巾、熱水（只限一人一盤）

係個桶柯完屎尿直接儲埋倒天台花園施肥農作物都係病人食

環保狗早撚抖

環保撚唔應該扑野同打飛機，增加炭排放